覺唔覺吳婉方好似bates motel個老母？

又係有兩個仔